
   Komunita vznikla, když se v roce 1971 nastěhovali do opuštěných kasárenských baráků na ostrově Amager hippies. V roce 1991 získala z rozhodnutí dánského parlamentu status "svobodné zóny".    Co si pomyslí sousedi, si tu zřejmě nikdo hlavu příliš neláme.    Když na to máte a když vás to baví, můžete tu chovat i koně.    Pohled do nákupní tašky - pravděpodobně převážně pivo.    Strašně se mi líbily tyto vozíky před kolem. Jsou k vidění po celé Kodani a vozí se v nich ledacos, převážně děti (dobře, jednou jsme viděli mladou ženu, která vezla dospělého muže).    Název ulice zavěšený svisle.    Zde (asi) byl Gandalf.    Klasický dům.    Klasický obyvatel (Christiania má do 1000 obyvatel).    Klasická ulička.        Muž, dredy, telefon a dítě ve vozíku.    Co točili, nevím.    Stylové restaurace (čím blíže ke vstupu do Christianie, tím jich bylo víc).    Všudypřítomná kola.    Další klasičtí obyvatelé.    Volný život jako vyšitý.    Někteří obyvatelé jsou i docela sympatičtí :).  P.S. Nepiju, nekouřím a v životě jsem neskusil drogy. Přesto je mi Christiania sympatická. Poprvé jsem v ní byl před patnácti lety a letos jsem si to rád alespoň na chvíli připomenul. 
